唔該啲有女朋友嘅男仔唔好再受啲姣閪撩啦

我明白個個都會enjoy俾人撩，調返轉女仔俾男仔撩都會開心
但係既然拍得拖就有義務有責任
可唔可以為對方去拒絕下人？
男女都係，有另一半嘅人可唔可以安份少少？
未玩夠就唔好拍啦
成班自私撚

臭雞

臭

算啦，連登仔個個女人都話係雞

返啦屌你老母

智障小兒，精神分裂唔係大曬嫁，我屌你都係為你好！明未?

利申：你呢D叫春狗擺明欠屌，舉高個屎忽啦，等你扮女人叫春

你係有J嘅絲打有邊個唔知?唔知嘅拖出去斬

agg

連登究竟有幾多人有精神分裂症，樓主何否答我，你唔係第一次扮女人開post了

咁on9我思疑佢係女人。。